［緊急呼籲］有車嘅兄弟請夜晚接義士回家！

好人一生平安！

P牌推唔郁！認同嘅兄弟幫幫手推！

推

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

我識有人成日做義載，但係成日食白果。一來d人唔會隨便上閃緊死火燈嘅車（好合理），但telegram 又唔係好有效搵仔女。